屌你老母運輸署

事關小弟啱啱買左架二手車
佢就停工
咁佢就話過戶可以入箱
咁個牌簿係咪都要正本 定副本都得
同埋係咪要舊車主身分證
今朝打左40個電話都無人聽
上網又搵唔到 有無人解答到

牌簿要正本，舊車主唔洗身分證！

利申：今日去過

正本入箱？

係

巴打知唔知留牌過戶點搞？

地址證明個啲係咪副本就得 上網見話平時要帶正本

地址證明副本都得

副都得
利申:有幾架車 (係GTA5入面）

過戶佢話會有人通知我上去睇身分證正本，但係留牌就一定要我擺埋行車證正本，姐係揸唔到車住

愛你

搭單問，續學牌係咪都可以用箱?

有無講要幾多個工作天

十個工作天喎

fuck

巴打你記住check 上手有無罰款未交先過戶

LM

講得出呢句，你根本冇經歷過...
如果有罰款未交TD自動彈出嚟唔俾你過戶㗎喎

過戶都要十個工作天？

我上手無野真係未試過

解答晒我嘅問題

thanks

仲諗住而家無得過戶唔敢買車添

又要過戶又要續牌
兩樣都係一次過入箱等消息？

係
今日運輸署打翻黎
fced

Ching 入左箱已收到電話？ 咁知唔知過戶要搞幾耐？

有冇今日交國際牌既巴收到電話

即係入箱後一日就收到電話？

郵寄要十天
但去運輸署門口入箱都要十天？

同問

可唔可以搭單問句，考車PASS咗想申請學牌係咪都可以郵寄？

我都要續牌
係咪佢會寄比我？

我月底甩P,咁可唔可以預早寄定信？

入埋正本牌簿有d驚

上手有罰款未交 例如抄牌$320
今日過戶部車比我
時間上張罰單好明顯唔係比我

點解咁多人會覺得張罰單會比埋新車主？

假如車主拖左好耐唔交罰款 出左禁制令
咁就直頭過唔到戶

驚閪咩，次次續行車證都係用郵寄，勁方便

我都想整，要等幾耐？

連正本牌簿郵寄，然後取證時拎返？

我琴日整 今日攞到啦

謝

所以甩P攞正牌都係去填表入箱然後等通知過去攞？

有冇巴打已經入咗箱過戶

唔洗留牌，淨係過戶又點搞

巴打你等到消息未？等到嘅話可唔可以起哩到講聲

係,琴日入箱等緊 自備信封入好晒d 野先

屌 真係wfh best activity

過咗戶比錢舊車主
定係等埋十日先

同問，仲想快快手過户

我見有個賣家話落咗訂先

永遠都係搞好晒先畀
非常時期都係咁話
最多落少少訂保障大家

唔係每日開三個鐘咩？

都係照擺牌簿同行車證正本，不過唔洗對身分證，佢會寄返俾你😂

琴日入，等call

我今朝入，仲要做埋續牌費，希望快啲

甩P 琴日朝早10點半長沙灣入箱, 岩岩3點20分收電話問我通訊地址問題, 話今日會掛號寄出, 大家要整既唔好寄直接去入箱

請問做正式牌係咪任何一間都得？

任一, 就自己方便, 屋企填好晒野入好信封封口去到入箱就得

搞留牌過戶 今朝sspo入箱

買牌費本身預約十七號
今日收到張eCert上網續算
Upload晒D野信用卡俾錢

之後放返個預約期

P牌係咪無得搞

入箱

整eCert煩唔煩？

上hkpost填online form之後一日去自選郵局簽名攞密碼信

一個禮拜就收掛號信eCert

不過郵局而家一日開4粒鐘

係😯？

唔知混吉預約位難唔難搶
之前個預約位係混吉開返嗰日即時去預約
不過廢鬼事請假去至申請張ecert
每年$50買cert當俾人代辦都仲平啲

呢排運輸署有無開？想上去過户

新手搭單問問， 如果郵寄搞車輛過，新舊車主要準備咩文件？ 係咪要買咗三保之後先郵寄戶文件？車行代辦過戶好唔好？

有冇人入箱搞過戶+-留牌，搞咗幾耐？

今朝入完箱, 要等幾耐?

琴日入左箱 等～～～～～～～～

有冇巴打續牌 救教學

聽講下星期一開返，咁我入左箱咪遲過佢地排隊

唔 L 係下過... dklm

下星期 政府停WO

國際牌都係入箱？

又話行山銀行事件後, 又開始吹風話復工?

今日先出新聞 停多一個星期

瞓咗幾耐呀

更新
星期二入箱 過戶+續牌
入日1701收電話 聽日10-4去拎得

無e-cert，支票一定彈(唔記得銀行簽名點簽啦），即係要預約去？

預約Full曬喎

續牌

幾時到期？

叫人幫手開cheque

我星期三入，即係最快都星期一

帶齊料上去入箱
身份證副本
地址證明副本
90蚊支票
填好張form
連埋張黃色紙
一代過入箱
然後等佢寄掛號信黎

照入得？唔係得續牌同正式牌？

照入得
我星期三上去入左箱
沙田有個職員解答下，教你程序，觀塘得個7濛濛保安，乜7都話唔知

Form要係運輸署攞？

張學牌洗唔洗？

唔洗

留牌同過戶係咪都係放低完等電話上去拎?

攬炒係咁㗎啦，你攬炒又想方便你老人家呀

邊間 ? 我又係星期二長沙灣 3 點鐘 drop..
今日未有 call

沙田

仲未收到call

唔好灰
我琴日去到1658睇電話 都灰左
點知1701打黎

但我係琴日朝早入

前日朝早沙田入過戶+續牌費
仲未收到call

姐係當佢都要1.5個工作天去處理
但call完你上去睇證, 之後又要再等掛號信...
唔知又要幾耐

佢話即時出到 我宜家去緊
等我消息

星期一長沙灣入箱過戶
都仲未有消息

CLS, 唔通沙田係快手D

搞掂
過左戶 續埋牌

長沙灣可能太多人..
今日重係 nocall..

加油呀
祝你快啲收call

唔理佢啦，照揸部車

搭單問

甩P換正牌，但搵過資料P換正牌無得提早做，係咪都代表無得預約，淨係可以等夠日期投箱？

師兄喺邊間入箱？等左幾多日？

投箱, 等緊寄黎

上個星期五寄咗觀塘整P牌，今日都未有聲氣

寄你真係等多等啦

過戶既話運吉署係咪淨係打比新車主?

呢加入箱/郵寄過戶要用支票 寫唔到支票可以點

寄過去又要幾日 佢接受完又要10個工作天內先掛號寄出 前前後後慢嘅真係分分鐘半個月-一個月

同樣問題，ching 用咩解決到通知聲，thanks

係咪唔睇 post? 都係入箱

我想問依家係咪無得搞換領正式執照既服務？

想問下 如果想整學牌 咁可以點做 唔該大家

甩p換正式牌
星期四下晝三點沙田入箱
星期五中午收到call話地址有少少問題
我update完話可唔可以寄去另一個地址
佢就話不如上嚟counter攞
唔洗寄嚟寄去就快啲
所以最後上咗沙田運輸署攞證
得三幾個人 15分鐘搞掂

有無師兄知做唔做到轉名過戶？

我星期三朝早沙田入箱過戶續牌一啲消息都冇，但師兄星期四下晝已經搞掂

長沙灣過戶星期二drop. 依家都未有消息

我星期三長沙灣 都係無

我星期三長沙灣 都係無 x2

我上星期一郵寄續牌費

我估星期三打後先有再一步消息

會點通知你

P換正式牌，2月24號last day，聽日去入箱會唔會太早

咩消息都冇，我連我洗唔洗上多次運輸署定等收掛號都唔知

打嚟

我爬返文上面有個師兄都係打嚟問個地址

屌佢老母運吉署有電話未呀

唉，苦主呀！！
依家好似攞左人地部車渣咁...
快L 啲俾返個牌簿我呀！！！

買二手車最好同上手車主一齊搞
過咗手先俾全額

等到頸長都無電話，懷疑係咪自己miss左call

我想問整國際牌點搞
我兩個禮拜前仲要有預約過今日，上到黎先知唔開

唔係十點後開?

利申: 約咗陣間四點幾續行車證

Sorry,我搞錯左，原來係再行入d再排隊登記名先入到去

預約咗入到去都有排排

update 返, 上星期二朝早長沙灣入箱, P 轉正式, 星期三下午收電話 (地址有問題), 星期六中午收掛號。

直接上左去交表 要正本
希望班人唔會整唔見

WALK IN 入箱???

入箱 封面寫咩?

唔使寫

知唔知車輛登記正本 點拎番?

上面post 講會打比你叫你上去

係 有人解答 唔識可以問

請問師兄過咗戶之後先畀錢？定係畀咗訂金先，佢先肯畀架車你揸走？

朋友個鄰居放俾我
所以收左車俾晒錢

點解會打翻比你地
我寄掛號信，上星期三到沙田td
冇收過call喎

請問長沙環or 沙田有冇開？

開但門口會欄住左你 除非你有預約

Thanks ching

有野搞的話 帶齊文件 門口會有個小攤位幫你

仆街，上星期二去沙田親手擺低文件做續行車證，到而家一個電話都無掛號又無，有無人知咩事

仆街 聽講長沙灣慢 今日突登去沙田 撚鳩me?

update :
上星期二drop 過戶
聽日可以上去攞

長沙灣定沙田...?
我星期三一早drop

長沙灣

希望聽日到我收通知

上星期一寄信吸返大巴牌
到而家未有回音

x2

做嘢快手啲得唔得呀

續行車證係咪要 身份証副本 車牌副本 住址証明 支票 車保 牌簿正本 form
以上有無多左少左 唔想行多轉

我行車證今日到期 上星期四俾左錢車房幫手搞續
我以加都未收到 咁我係咪一日未收到新證都唔揸得？

Ching我都係星期二長沙灣drop, 但一啲消息都冇

有人打比你叫你上去？

yup

可能聽日就 call 你架啦

想問下整P牌會唔會收到Call？

上星期三觀塘入相，至今石沉大海

想問下續牌可唔可以一次續兩季 上手淨係續咗一季

Lm, 就黎似你狀況

整牌地址果啲無問題既話唔會收call, 你預入箱後5個工作天到啦， 今/聽日

部車過撚左期成個月 今日預約要3月19先有得續

14號朝早十點幾入箱交行車証續牌申請..19號仲未有消息..23號行車証到期你老母運輸署

我12號朝早入都未有，你等下啦

Thanks, 今日拎到了

我都拎左啦...玩左兩個鐘，cls...

仆街星期三drop未有.........

有啲過户問題想問

我係買家

咁如果過户要入箱等通知

咁部車應該係我揸走定賣家keep 住先

錢我又要幾時俾對方 牌簿我應該未收到？

成個流程變到好尷尬

之前睇HKMI 佢咁樣建議，你有需要上去佢fb 搵佢果張私人買賣合約template

首先你要明白有關轉名的手續，仍然是未完成的，所以有關車輛，仍然是舊車主的（賣家），正正因為這樣，未完成轉名手續的車輛，所有的法律責任或任何責任，都是舊車主（賣家）負責的。

所以由舊車主保管，直至到有關手續完成✅

所以在我們提供的合約範本第三點，就清楚說明，未完成有關手續前，車輛的處理方法。

但錢未俾 車未拎 入箱
牌簿會寄去我度如果我係賣家 我又會擔心

呢排要過户真係撚鳩自己

牌簿係要你親身上去攞既
運吉會call 你
到時你咪call 返舊車主準備交車囉

我要申請學牌 學車
我喺未要寄信去交申請表

行車證到期其實都可以揸。
不過萬一查到罰錢同叫返你去交。

450事少 但聽人講有意外保險唔賠

就以上巴打既進度，應該最小5個工作天

屌你老母 星期三深水埗投箱過戶留牌 乜撚野聲氣都無

琴日長沙灣網上預約換行車證,車牌,人牌各開一個counter
一個鐘頭一個counter處理20份form都未必有

屌你老母 3/2 郵寄整P牌 到依家都未撚收到 又話十個工作天 電話又未撚通過

唔屌唔撚鬆化，買家岩岩收到電話聽日上去對身分證就搞掂
但係留牌紙又係等

我7/2寄，琴日打過電話，11:45有人聽，留咗資料，今日未覆機，清可以試吓！

我等埋聽日電話

運輸處D人條命巴閉D呀，
屌你大家樂D執枱阿姨仲危險呀，D人除曬口罩食飯佢要執枱呀送盤呀，

人哋一樣日日返工，你老味運輸處放足二星期

你打邊個號碼

2775 6835
佢覆我話寄觀塘PO BOX，未必係觀塘處理
要睇吓邊間處理緊，DKLM

我覆都冇人覆過...屌
交低牌薄過戶都未轉到名, 下星期又要續牌費
你老味哪有正本呀!?

Update: 上星期三朝早沙田掉低過戶同續牌兩份form同文件支票，今日下奏收電話叫我聽日帶埋身分證車牌上去拎

我都想知後你一個星期，諗緊洗唔洗都準備定

都係前一日先入箱

咁有排都冇得揸了

預兩3日冇得揸

想問下 呢加過戶去運輸署入箱有排等 係咪應該等過完戶拎左新牌簿先比錢拎車 定舊車主比左牌薄我入箱就比錢拎車？ 利申已經比左訂

想問下如果我聽日要過户 敢我d文件入哂箱 舊車主牌簿入埋箱 係咪代表唔揸得車？🙏🏿🙏🏿
有無人答下？

update番：上星期二沙田入件搞續行車證，琴日終於收到掛號

我份掛號星期4先到沙田td咁我仲要搞幾耐

咁就等咗一個星期

咁都 ok, 老老豆豆份 form 都寫左10個工作天內搞掂, 有呢個效率已經算好了

師兄佢張票幾時先扣數

成班垃撚圾

我5月考，諗住開始學車但搞唔到學牌
郵寄或者投遞箱係咪都得

死緊

上星期五係長沙灣入箱 今日收掛號

屌....早知我都入長沙灣啦點解沙田好似做野慢啲咁

我星期三入箱都未收到, 屌!
係唔係D野亂9咁派咖?

Update 啱啱收到電話，話18/2長沙灣已經處理咗，叫我呢幾日等收掛號信！
寄觀塘，然後送去長沙灣

沙田都仲未有

屌佢老母沙田做野特別慢咁

十個工作天姐係十個星期啦

我等埋聽日

師兄幾點收到電話？

仲未有, 唉

舊車終於禮成
星期一搞新車套牌+買牌費 睇下又等幾撚耐

保險我比副本，其他齊
建議親身去交，掛號好似等好耐

今日入箱過戶
唔知要幾耐
好撚心急

same here

我諗要10日

有無人係網上申請續牌？新行車證大概幾耐寄出？

係咪唔計星期六日

應該唔計了
我等埋今天先第六日

你梗係唔好揸住啦
入咗箱但未正式過戶俾你都未係你
有咩事唔知邊個負責到時有排拗

好似成四點幾

Update:
上星期三入箱整P牌

琴日收到運豬處電話但miss call, 今日打番去問

原來係個申請d文件有d問題, 跟住岩岩補番

果邊個officer話今日會process, 星期一會寄掛號信~

呢加入箱過戶起碼要等10個工作天 應該入箱定等到2/3睇下運輸署開唔開番walk-in😭😭

用網上續牌費
12號apply今日收到

好似入箱好D
都唔知到時恢復返未

有冇上去DKLM?

唔會開返住啦
而家先社區爆發
等到2/3都過左五日工作日

11號寄信到而家都未黎

各位大佬 國際牌係咪唔可以walkin搞？

1點前收到電話了
好在問一問, 差D寄掛號信俾我
我同佢講星期一上去親身拎

都係要預約

Ching係過戶定係咩

收到喇
7/2寄 21收 真係10個工作天 唔計六日

過戶

想問下ching點解唔收掛號信?

想問下如果去搞過户 依家入箱流程係點？
好快就走得？定都係要排隊排到佛誕？同埋洗唔洗預約？

攞齊文件填好 forum
去到drop 低

等電話 call 你幾時上去攪

再上去排兩個鐘頭隊攪

17號已經去咗沙田入箱..到而家都冇聲氣...
又要等星期一睇下有冇電話 好辛苦

真係等到燥
等到下星期二都未有真係衝上去DKLM

可唔可以講多d

等電話call 係同一日？定第二日再上去

另外 咁drop完 上去搞 係要買賣家一齊 定 淨係買家都得？

我以為係準備好曬文件 drop完 買家就等通知上去拎新牌簿

會係前一日call 你,即係星期三上, 就會星期二call
drop 野同上去都唔洗賣家出現
賣家寄返個td25 副本上去就得

我過戶，當日拎到牌薄就去拎車啦
等信要多幾日

但牌簿係賣家到 所以要一齊去drop

Drop 要準備既文件：

牌簿正本
買賣家身分證副本
買家住址證明
TD25
買家cover note 影印本

TD129 (買家用返自己留既牌)

支票 for 過户費 $1000

係咪就係咁多？

drop完 之後過幾日 就會電話call買家去拎新牌簿同行車證

想問下drop文件洗唔洗排隊 定好似寄信咁 入落個箱就走得 用好少時間

即係過戶一定要call我上去攪，有冇得掛號形式

佢留牌嘅我恭喜你
你攞完牌簿係要再入紙攪行車証

drop 可以anybody
call 你上去就一定要親身 (或者牌佬)

咁call 上去 其實有咩要搞

就係行車證？

巴打可唔可以講下drop文件洗唔洗排隊

因為只可以請半日去搞

drop 文件唔洗排，叫朋友幫你都得
call 你上去就係攪返平時攪個啲程序囉
唔係一上去就有得攞

Call 上去 淨係賣家係度就ok 唔洗買家都得？

我個陣賣車 個職員話我(原車主本人)要在場

乜呀......
新車主要在場
舊車主唔洗

咁應該係因為我要留牌

留牌就梗係要係到啦
唔係留俾邊個😂😂

我真係dklm 運吉署
要我地啲小市民幫佢答埋問題
真係屌佢老母呀

煩到hihi
即係要去幾轉運輸署

Thx 巴打

比牌佬攪晒唔洗上去架

我上星期四比牌佬放箱，今日牌佬拎晒野了

我留牌賣車比人過戶，再套個牌落另一人部車過戶，另一人部車又要留牌
買家再出個新牌套返落我部車度一次過攪晒，無去過運輸處

續牌費D錢係咪就咁入落信封

支票呀
上運吉網望清抬頭 需要d字

如果入箱過户除左支票仲有無其他方法俾錢

唔知仲有冇代辦
上兩星期比德安搞，即日到手

就咁睇字都好複雜

牌佬收幾錢

60蚊做一樣野

今日過戶入箱 三月前希望有電話

早你兩日入箱，集氣希望三月前有call

宜家係咪入箱先有call,寄信去冇

再推

仆街預約要等到3月尾

筆試係咪無得考🤦🏻‍♂️

屌我213去沙田入箱過戶直到今日都冇電話

我甩p搞國際牌都做唔到
下星期就旅行

唉

想問依家過戶 係咪應該drop完落箱就可以比錢＆揸走架車 等有牌薄＆行車證拎果陣新車主先自己去拎

梗係唔好啦 搞掂哂運輸處d 手續先一手交錢一手交車。耐d都係咁話，無得急。保障自己呀師兄

未出新牌簿, 架車重係舊車主嘅
有乜事舊車主上身

我都係

咁如果舊車主ok, 其實對新車主無咩野？
車係手

都唔好啦，手上連牌簿都無，有咩事上黎真係保險都唔知保唔保
等多陣唔會死

驗車你地點搞 好難同轉名同一日
驗完個車主拎架車去拆件咁點算

驚就唔好買車住 真係冇咩計

又改左2/3先有得排快期

邊到睇

要交牌費.. 要排幾耐..

有無巴打可以解答下

如果依家買車要套牌

舊車主唔留牌 我本身有個舊車牌再套落部新車

咁我地去運輸drop文件 但套牌要行車證正本

咁部車當下咪無左行車證 咁究竟係可唔可以係馬路行駛

無行車證點行駛呀唔好玩啦

搭單問一問，二手車去運輸處署入完信過戶
等既中途，架車新車主係咪可以揸？
同埋知唔知金鐘定長沙灣做野快啲

同你情況一樣 不過我未入

但我係你 我會照揸

因為我要套牌 所以要分2次搞

如果唔係會無行車證 連揸返屋企都揸唔到

得同唔得之間
你份三保只有喺你係車主嘅時候生效
如果上手手痕cut咗份佢三保
而老運record未update
你就係冇三保行車

今日情況如何 多唔多人

想問依家買學牌可以點搞一樣都係直接寄信去?打電話又打唔通 5月尾要考啦

屌 寄左信買牌費 買到未呀

幾時考得試啊 屌你老母 電單車又唔撚洗一齊坐喺架車度

我都等緊..14號入左箱等到宜家

有無車行介紹

再黎每日一屌 今日入箱搞套牌過戶 睇下要幾撚耐

仆街咁似我既
我係先賣車留牌，過戶下手抽新牌
我keep留牌紙再買另一架車，新車過戶比我+我套舊牌

想問下過戶既話
新車主唔得閒再上多次去運輸署
可唔可以搵屋企人幫手...寫授權信同埋攞身份証副本上去

如果甩P 係唔係直接沖上去就得？

應該都要預約
唔開counter

但係上運輸署個網係得續領正式駕駛執照同申請國際牌，但係甩P都算續領？

你幾號甩，我27, 等我上去睇下先

3月頭，Ching 你有冇打過去運輸署？我打左半日都係冇人聽

有無牌佬或者車行介紹搞轉名

唔會有人聽

岩岩去完沙田，甩p 淨係可以填表入箱，預約都無開比你

佢預約個網寫得好tricky , 續領個到一開始已經要你填‘’正式‘’執照number, 但你得p牌根本無正式number 佢個到真係淨係for你renew 正牌

俾個參考大家：
上星期一金鐘入箱搞過戶
今朝收電話叫我上去show身分證
直接拎埋牌簿

每日一屌

唔理佢啦 照預約
P牌都係牌

唉屌星期三drop 預多兩日先

多謝ching
禮拜五入箱睇怕要下個禮拜一

觀塘 上星期二入箱過户
今日下午收call
終於

屌 上星期一到而家都未有....沙田入箱

甩左p成個月 打算聽日衝去沙田到換個正式車牌得唔得？

Update返:
3/2 寄郵桶 搞P牌
24/2 電話打左90次 通左一次
25/2 今日收到掛號信
大家記得要交齊資料 貼足郵票

預約左聽日續領正式駕駛執照唔知包唔包甩p

想問係唔係各運輸署門口都有個box可以drop?

寄信去嗰啲唔會有電話收
今日落沙田問左 今日先做完12號到個d

27號甩p, 岩岩上左金鐘運輸署攞表即填即投箱，帶身份證副本，3個月住址證明，900蚊支票，咁幾時有證寄返比我就唔知

一日未寄新牌黎我係咪唔揸得車？

車牌no咪你自己身份證

本身1月31日，係快期，幾時先通知有得考啊

師兄講緊過戶定牌費定乜都係？

上星期drop過戶文件，運輸署今日打畀我話收唔到我牌簿、地址證明同cover note cls 公司

利申同舊車主睇住一齊放啲野入去

上星期幾同邊間運輸處?

我問既係牌費
其他唔清楚

嘩 咁咪好撚大獲 要重新整過牌簿再搞過戶？

買左架二手車，今日放左過戶文件入箱（長沙灣）
有cover note，有牌費，唔使轉車牌，架車揸唔揸得？

係咪要將牌薄正本寄埋過去? 驚唔驚架

有冇巴打近排係郵寄整國際牌，用左幾耐先收到信

驚咪放去運輸處個箱包唔會唔見

記住大大隻寫好你個名同電話

要正本啊...水電果啲帳單、車保、CR比副本、續牌表格、支票釘埋一份噤入左箱。
希望呢個禮拜尾收到

係 聽日問多次先

一 長沙灣

我14號擺低到今日都未有任何消息

屌你老母 車行連新牌都出唔到

屌你老母

再屌

再再再屌

唔想特登去運吉處放低D野又走人...

邊間行呀 出到呀

屌佢十八代

2/29 日甩P, 一陣寄野去續, 希望唔駛半個月啦,
架車唔開半個月唔知會唔會又死電

結論係盡量唔好搵車行搞，你唔會知佢幾時先幫你入
最好自己親力親為實無死

尋日入箱，今日運輸署打黎，叫我申請期間小心d 揸車，無叫我唔好揸wo

巴打佢打俾你有特別野?
同埋你27號先到, 提早入箱佢有冇話唔做?

我29號甩想今日寄

仲寄
親自去交啦

仲去旅行？

要29後先寄得

dklm 俾錢都要等半個鐘

屌運輸署老母

睇出面d 公務員post 話有機下禮拜復工喎

drop 都可以唔見，咁癲

今日終於收到行車証遲左3日

去運吉處續牌入箱用公文袋入晒野 封面有冇野要寫?

冇 佢已經分咗類邊個box 搞乜

巴打屌得咁密 辦咩呀

收到 唔該巴打

金鐘上星期四入箱續牌 今日都仲未收到

佢有話我27號先到期，今日幫我唔到做，27號先幫我做過

上個星期二入沙田
cheque 都未過數

牌費

牌費簡單野
不過聽聞3月1回復番正常

4月到期，3月睇定啲先，廢是放哂啲嘢入去佢又唔幫手搞，到時原來有返排隊仲快

push everyday

睇邊間WOR, 我用果間日日都出兩轉, 上午一轉下午一轉
計埋我比佢整果日, 5個工作天就收返D野
2架車過戶&留牌,其中1架抽新牌, 另1架套牌, 牌佬跟晒唔洗煩

閂撚到去到外國運輸署都未開返
想問人喺外國有冇得補整國際牌

最慘我寄左去宜家第十一日都未過數

我上一單共8日搞掂 今次就第4日喇

19號 入箱
今日仲未有掛號信
又冇電話

早你兩日入都未有

3月2 係咪會開返counter

我都未收到信又冇電話
牌費尋日到咗期

有冇辦法打去屌下佢 想用車

係唔係等 最多10日 定 14日？就要打俾佢問？

打去都係得電話錄音
架車已經過晒期
又話會優先處理

我十日前交左表申請啲野
冇人打過嚟 我打去追下咩情況有冇人會聽

係咪做晒啲商業車牌
先到私家車牌🚗

我遙遙無期

咁撚痴線
私家車唔撚洗用啊屌

打去金鐘運輸署想電話錄音都唔得

Ching介紹返?

銀行彈票 話簽名唔岩
頂 運輸署又打唔通
係咪入箱補交過支票
定等佢下星期有機會開門

網上申請續車牌 14號submit，尋日收到掛號信

上星期二金鐘入箱
尋日收到電話
今日上去半個鐘搞掂
建議EPS比，好似支票要再排多次比錢個counter
佢會退返入箱張Cheque比你

星期三金鐘入箱，今日仲未有電話打黎睇黎又要等多日/等到下禮拜

岩岩去左沙田入箱, 條友叫我係個公文袋面寫車牌同埋牌費幾時到期

上星期五入箱 呢加未有電話
未有新牌簿照渣出街

你係咪戴眼鏡嗰個

我都見到

你係坐係張檯到填表果一男一女?

個女人話佢成日黎

咁你係邊個見到我

我見到一個好高帶黑色眼鏡男，一個帶眼鏡話拎劏車紙

好消息掛號信已寄出

我有戴眼鏡, 但唔高(冇連登standard 180), 亦冇拎劏車紙
應該唔係我

點解會知道嘅

想知個箱係咪只係會係辦公時間先放出黎？

佢隔離個個定坐枱個個呀

保安大佬叫我寫紙 幫我入去問

即係又要親身上去

我冇坐過枱

係。行左2轉
因為今日已經係第十一個工作天

17號星期一入箱金鐘 過戶
到今日仲未有消息

想搞免試牌阿屌

一般幾點會收電話？

等撚到幾時呀.....

啱啱先係金鐘入完箱，咁咪要等多半個月，屌

續牌費 14號長沙灣入箱
廿五號支票戶口扣數
27號收掛號卡

咁我20號先入箱 咪要等到下星期尾

運輸署牌照及相關服務最新安排

為配合政府昨日（二月二十七日）宣布在實施針對性措施減低社交接觸和採取預防感染措施的前提下，有秩序地由三月二日起逐步恢復更多公共服務，運輸署今日（二月二十八日）表示，由三月二日起，運輸署的牌照及相關服務將會有所調整，直至另行通知，詳情如下：

（一）金鐘、長沙灣、觀塘及沙田的牌照事務處的服務時間將恢復為星期一至五上午九時至下午五時。在公共衞生的考慮下為避免人群聚集，以達至保持社交距離的目的，各牌照事務處將繼續暫停即時申請的櫃位服務，但會加開部分櫃位以處理已預約的申請，以及市民經投遞箱、郵寄或網上遞交的各類牌照申請（免試簽發香港正式駕駛執照服務除外）的跟進服務。

因應服務需求，運輸署將進一步增加三月二日起至三月底的網上預約續領正式駕駛執照／車輛牌照及申領國際駕駛許可證名額至每日三千個，並將可預約的日期由八星期延長至十星期，方便有需要的市民登記預約。市民可經由網上預約於星期一至五上午九時至下午五時的時段前往牌照事務處續領正式駕駛執照／車輛牌照或申領國際駕駛許可證牌照。已於網上預約續領或申領上述牌證的申請人，須按照預約時段到牌照事務處辦理。

未有預約的市民可郵寄或經網上遞交申請，亦可於星期一至五上午九時至下午五時，利用設置於各牌照事務處的投遞箱遞交申請。透過郵寄或投遞箱遞交申請時，請把已填妥的申請表格、所有所需文件及應繳費用（以劃線支票形式，抬頭註明「香港特別行政區政府」）放入信封內，切勿投寄身分證明文件正本或現金。市民應按各牌照事務處原有提供的牌照服務種類，向相關牌照事務處遞交申請。

在上述服務安排下，運輸署會盡量優先處理已到期或即將到期的牌證續領申請。運輸署在接獲已填妥的申請表格、所有所需證明文件及應繳費用後，會將成功申請的牌證以掛號信盡快寄出。如市民遞交的申請需要核對身分證明文件正本或在其他有需要的情況下，運輸署會聯絡申請人作出安排。

（二）金鐘的公共車輛分組將繼續暫停提供櫃位服務，市民可於星期一至五上午九時至下午五時利用設於香港牌照事務處的投遞箱遞交公共車輛牌照申請。運輸署會按既定程序審批有關申請，並於批核完成後把相關牌照／許可證／批准信郵寄予申請人。

（三）金鐘的車輛記錄辦事處、駕駛執照記錄辦事處及違例駕駛記分辦事處將繼續暫停提供櫃位服務。有關駕駛執照吊銷期滿後領回執照之查詢，請於星期一至五上午九時至下午五時，聯絡駕駛執照記錄辦事處或違例駕駛記分辦事處。

（四）上環的過境服務分組將繼續暫停提供櫃位服務，市民可於星期一至五上午九時至下午五時，利用設置於過境服務分組的投遞箱遞交申請。運輸署會聯絡個別申請人跟進申請。

在防疫措施方面，運輸署已要求所有職員必須佩戴口罩，以及要求清潔承辦商於各辦事處加強清潔。各辦事處亦會加強輪候大堂的抽風，以保持大堂空氣流通。此外，基於公共衞生的考慮，由三月二日起，所有進入上述辦事處的市民，均須接受由署方現場安排的體溫檢測。體溫高於攝氏 37.5度或拒絕接受體溫檢測的市民會被拒絕進入辦事處。各辦事處亦會要求進入辦事處的市民先用酒精搓手液清潔雙手。

為減低在辦事處排隊輪候時傳播病毒風險，運輸署再次呼籲，如市民沒有急切需要，請於牌證即將屆滿時才遞交申請。市民如有查詢，可致電運輸署相關辦事處，聯絡電話如下：

香港牌照事務處 2804 2636
九龍牌照事務處 2150 7728
觀塘牌照事務處 2775 6835
沙田牌照事務處 2606 1468
公共車輛分組 2804 2574
駕駛執照記錄辦事處 2804 2596
違例駕駛記分辦事處 2804 2594
過境服務分組 2543 2114

完
2020年2月28日（星期五）
香港時間11時22分

即係唔做walkin，做多d 預約

屌你老母運輸署真係好撚垃圾

約條撚 咁撚爆 又要請假

兩睇啦，返平日要去運輸處咪又係要請假

不過約撚到先算

2月10寄信吸大巴牌
到而家仲未有掛號信

好想用車啊屌

P換正式牌仲要等幾耐

得番一個星期 部車過期

我今日P 牌last day
架車都唔知幾耐之後先揸得

續牌等到過左期都未收到
唔敢揸

星期一係長沙灣遞表 岩岩終於收到掛號信
利申P牌轉正式牌

屌 你仲快過我
我10號掟落郵局

你過左好耐

啱啱收到掛號信
吸17牌

屌 咁快

我19入方續牌
依家仲未有消息

唔可以繼續揸？

我25號晏晝入投遞箱 26號支票扣數 29號收到掛號信

利申：甩P轉正式牌

恭喜，希望我都快d,
今日開始冇得揸

星期三下午寄咗，星期六P 牌最後一日，
如果佢地星期一開工收到信即做野就好囉

唉... 我要賣車，約左新車主聽朝一齊去運輸署交收同將文件入箱，但唔知幾時先處理到過戶，萬一新車主喺成功轉名前出左事，我係咪要負責？

我買車 舊車主話啲文件搞掂哂先一手交尾數一手交車

你肯？名轉左，但車仲喺佢度，對你都冇保障

咁你係入箱同交尾數呢段時間仲會唔會揸

唔係臨尾上去對埋身份證先算係正式過到？

實有TIME GAP唔明有咩好擔心

岩岩上網預約最快6/3過海有位
已book
不過都過左成兩星期牌費

網上約係咪要果個咩電子證書?

no
just book the time slot for u to renew the license
do it quick when it still avails

就快過期啦 屌 俾掛號信我未呀

入 長沙彎？

冇錯

同人 唔同命
我續牌 咩消息都冇 DLLM

一鳩樣 上星期二已放box

巴打你有冇消息 我架車封塵啦 又話會優先處理

其實p牌照係預約做正式牌到book 去到可唔可以即做 因為見同一份form 有冇人試過得? 利申 book咗 唔知點解book嗰時唔使打正式牌照No.

其實過戶入箱之後，

架車應該比新車主

定舊車主keep到運輸署call新車主上去對身分證先交收

睇香討班人話 無新牌簿之前架車都唔好過手
因為架車仲係你名個陣 人地揸去有咩嘢會上你身

想知p牌正常要7個工作天先整得
咁我宜家(今日pass)可唔可以入定箱 到佢地打開咪七日工作天？

有冇打去 留言 問？
佢今日又係冇人聽電話....

有冇打去留言 問？

啱啱book咗續領正式牌呢條隊
利申：甩P轉正式牌

20號沙田入箱 今日仲未有消息

你咪報失囉, 比$60即刻搞掂唔使落返嚟架車拎返張行車證正本

20號寄信 今日都係下落不明...

上月中比哂資料銀行搞續牌 ，依家行車証過左成個星期都未搞掂。。。sosad

推撚到灰

打撚得通咩

我月中行車証到期

收到信了

24號長沙灣入箱 留牌過戶 仲未有消息

係咪銀行支票過咗數先會收到信？
屌上個月中寄信左信
到今日張支票都仲未過數

有無人知宜家成個過戶程序係點
入箱係要入啲咩? form TD25, 牌簿正本, 買家住址證明?需唔需要入埋買賣家身份證副本?
通知上去個陣需唔需要買賣雙方一齊去?
過戶費係幾時俾同埋點俾?
或者邊到有電話可以等我自己打去問

Thx
真係屌你老母運輸署

續領正式牌wo
甩p book條撚呀？

2月17入箱金鐘過户 仲等緊

屌你老母～～～～～

我21號長沙灣入箱都未有

我每日都懷疑自己係咪唔夠郵費

想問下你地入箱係入哂所有文件定淨係入張TD25 FORM

我都係24號

我想問吓 有冇巴打知道
架車而家要搞轉名加續牌費
係咪都係要入落信箱 定可以一次過去排隊搞埋

想問入箱係咪一定要有埋舊車主身份證copy? 同埋淨係TD25 個正本得唔得？

事緣係我買車行既trade in車（sales私炒），舊車主擺低舊車時已簽定過户紙（正本only)同放低左牌簿，亦授權左車行sales 去搞d過户手尾

依家文件係哂我度，就係差舊車主ID copy, 個sales話果個人算有頭有面，唔太想比我

問咗成個禮拜 無人答到

唔洗舊車主Id card
要牌簿正本 新車主id card副卡 三個月內地址証明同車保

懶人一問 我本身25號考筆試 肺炎關係取消左
有冇巴打知大約幾時重考? 返工要請假

錢係幾時俾

要開支票放入箱

最後就等通知上去對身份證同拎牌簿?
巴打前後等咗幾耐先有通知

係啊
我21號入箱 仲等緊

我仲以為可以10個工作天搞掂

但份TD25 form 係交一份就得? 姐係一張
我見佢印出嚟有兩份一模一樣

兩張交晒

咁就仆街，舊車主淨係填得正本
如果用非常手段，監都有得我坐

做個統計 巴打入箱都淨係入齊兩份form,新車主身份證副本,牌簿,支票,三保？
上去係咪淨係新車主就okay?

係 佢淨係比申請個人（新車主）入去

21號入 求保佑
多謝大大一手資訊

祝你早日拎到

整p牌我經驗都係一個禮拜

你係入箱？

真係屌佢老母... 我架車要賣，收左訂但過唔到戶，依家搞到唔只蝕車場租，仲連第三保就黎到期，都唔知點算
諗緊好唔好續左保險先，文件照入箱，然後交車收錢就算... 起碼就算新車主揸我架車出事既話，第三保都可以當不記名司機咁保，至多食違例罰款，唔洗破產...
我有冇諗錯？

上網搵到答案，運吉署淨係收正本就得，副本係由舊車主備案用，以防新車主唔轉名

你唔渣，佢唔渣，由得佢擺停車場咪冇事Lo。

你個第三保完，而新車主第三保又未生效既話，架車冇人渣得，出事要破產

未過戶，你第三保又未完，渣車比左新車主渣既話，出事你要負責任，因為你係車主

我覺得冇需要為果幾日續保，三保夠期咪拎走行車證，由得佢放係停車場

問題係新車主已經出左cover note，但牌簿一日未轉名保險都未算生效，佢又想我快啲交車俾佢揸住先，但我又唔敢，大家都蝕緊場租

冇辦法嫁喇，睇你想蝕場租定咩飛

比我係你既話，我會襯三保未過期渣部車去佢個場先但車匙自己keep。咁佢又渣唔到，你又唔洗蝕場租，反正對家都蝕緊場租，一個人蝕好過兩個人蝕

你三保有不記名司機既話，你比新車主渣都冇問題

24號沙田入箱，石沉大海，音訊全無

申請延期考路試 係咪都可以直接入箱？

19號入箱 過戶
繼續等......

問題係通常車場都跟車牌，佢唔要舊牌，個場唔會俾我泊

再報告下 尋日11:00入箱整P牌 今朝9:30打嚟拎得
仲快過去排隊搞

今次中伏了 24號去左長沙灣入箱 肯定有排
可唔可以打電話嗺下佢？

yes禮拜一入箱 禮拜六收到掛號

嘩你9個工作天

仲以為琴日會快左。。。繼續等

我今日第7個工作天.....

我有個問題想問大家~

我本身冇車的，自從上年外父病左之後（眼和腳都有問題)，我就開始用佢架車。加上今年5月頭要續牌所以想早點把車過戶給我。

我想問個程序應該點?(基本上所有form(已簽名)同証明等正本都係我手)
是不是要先
驗車 > 買保險 > 過戶(TD25) > 續牌(TD558) (定過戶時=續牌?!)

想問下大家 個p牌聽日到期 要換正牌 但我未有住址證明 係咪p牌屆滿起3年內都可以換？
運輸署個電話打極冇人聽

過境組都係浪鳩起咗個電話直接跌落遺言信箱

珠海3個星期前已經做好備案，屌佢運吉就硬撚咗

21號過戶入箱 岩岩收到電話 聽日上長沙灣拎新牌簿

我早過你入箱

18 沙田入 未有

所以你份嘢咪响底囉

係唔係等佢打黎 第二次日就可以直接去拎

我24號先入箱，希望今個星期尾有好消息

今日先入 都唔知等幾耐

其實係咪都要睇番你地個牌簿過咗期未
佢話會優先處理啲過咗期/就到期果啲

我過左一個月, 運吉處出埋信提我過哂期, 仲要揸車就好續牌

想問下 我今日交易左
但仲未做到過戶
舊車主已經俾左架車我
佢話等我成功過戶先cut車保

咁等緊過戶期間架車係咪未揸得住？
萬一出左事 無自己保險係咪收得皮

舊車主份車保仲有效既話，你揸冇犯法，只係當不記名司機，但投保人係佢，你出事佢有權唔幫你claim

好似冇得咁賴皮
借車比人條友走數的話, 車主會上身

今日收到電話了 等左8個工作天

預約咗可以即刻甩p啊 利申 之前預約咗今日做到

巴打係搞啲咩

繼續每日追屌

20號沙田入箱續牌 仲係無消息 月中到期啦

今日去金鐘運輸署 諗住投遞申請p牌
經過樓下有間野 有人叫我比三百蚊話幫我預約 一星期後拎到 佢話運輸署整唔見好多人文件
真定假

留牌 過戶 續牌費

入長沙灣？

佢收完你300$ 轉頭都係幫你入箱
個箱有鎖 有人睇住 無乜可能會唔見，再者你入箱可以影張相做記錄。

我問佢同我自己入箱有咩分 佢冇答我叫我自己上去睇睇 所以我之後都冇理佢

屌.. 24號入箱續牌 到今日都未有.. 過曬期喇

我終於拎到
今日拎

呢家係咪正常嫁啦？

唔係 無即時
只可以入箱/郵寄/預約

去邊度預約呀？等咗幾耐先可以上去拎？

好快手
去長沙灣入箱？
有咩文件要準備呀？

屌 26號入箱過戶 今日都未撚有消息 真係蝕撚哂租

21號個啲都未撚有消息，26號真係唔好咁大期望

車輛過戶要分二日？
我想買二手車
係咪要一日上去交表入箱，舊車主唔洗上，我有佢文件就得？
收到通知就拎牌簿，到時先比尾數條友，一手交車一手交貨？

屌我份TD25寫漏左電話，打電話過去留言又冇消息
隨時報廢左都唔撚知

中間時間係咪叫佢唔好渣架車？

上政府網直接預約正式牌照續牌 跟返預約時間上去就可以直接即日整 即日拎

網址：

入完箱仲洗唔洗過去運輸署搞多一次文件野架 定係直接拎?

18 沙田入未有

Cls 又話恢復服務
恢條毛

我冇交身分證副本所以上去補交 唔洗等掛號

24號都未有

一撚樣 24號交未撚有 屌

我忍唔住打上運吉度問
佢咩資料都無問我攞，剩係問我幾時交form，答左佢話要十個工作天就收線88。

平時30分鐘內做完既野拖撚到要10個工作天

想問埋支票背面洗唔洗寫嘢

甩P都可以預約?試過预約但個網問正式牌照有效日期, P牌應該唔係正式牌照..?

冇得預約
轉正牌要放入箱
其實整人牌一定快過車牌
車咁q多文件

13號郵局寄去沙田續牌費 今日都仲未有信

咁撚多問題

未完成過戶唔好交車

最好 你哋自己傾

做唔到呀 琴日係金鐘甩p比人叫放返入投遞箱

唔該你，咁我入箱交先

我係長沙灣整

照打p牌到期日落去

有冇人係觀塘搞過戶？ 我諗住聽日出保單即刻放落郵箱

屌你老母運吉署，恢撚復左仲唔撚開櫃枱接受即時申請，本身半粒鐘做完既野拖撚左十個工作天

復工又唔做野，即係點？

運吉

開左窗都冇可能半個鐘啦

日日都見班人排2-3個鐘

18 表示 3 月2 支票已扣數 未到手

2 3個鐘都好過2 3個禮拜

琴日入箱申請p牌 今日已經拎到

24號比車行，仲未收到。車行話依家暫時淨係收到20號入箱既料

2月28號book期，3月3日就去運輸署排十分鐘隊搞掂咗續牌

20號？cls 慢到咁

都唔知係運輸署問題定車行問題

17號郵寄去沙田續牌，到宜家都冇哂聲氣可以點做

屌你唔比考車牌筆試又唔講聲

支票應該過左數, 你 check check

有無人去觀塘搞過戶? 咩情況?

差不多啦

繼續屌

26號入箱 仲未有消息

21號金鐘入箱過户，到宜家都無消息屌佢老母全家

咁含得 我啱啱先放落去

真係好撚慘 搞啲三保 都蝕尻左成個月

21號長沙灣入箱 齊文件過戶 前日下晝收電話 琴日拎到新牌簿

真心唔知，你知正苦既野

咁快

其實應該都係睇運氣，睇佢係信箱潛中邊封先就做先

屌on9
等過戶好似大學等offer咁

屌 呢排乜都等, 買完罩又要等BNS個19集運等成個月
宜家續牌又要等 仆街

等左兩星期 除左屌你老母 我都唔知可以講咩 部車風塵喇仆街!!

屌佢老母 續唔到牌簿 比咖啡仔骨位抄鳩我

21號長沙灣過戶入箱 早兩日搞掂晒啦啵

等續牌等咗幾個星期都仲未有
好想揸車呀
屌你老母仆你個臭街運輸署

長沙灣會快手啲?

想問巴打過戶要比幾錢
屌佢份form冇寫嘅

$1000

長沙灣好波

幾時先開counter

果日叫左大家book
果時仲有位唔洗等
4日前book, 今日去續牌

依家要book到25號先有位
聽日牌費到期

車場都蝕鳩哂 牌費又蝕 屌佢老母

岸已上
祝各位快d有消息

屌你老母 十個工作天 仲未有

幾號入

24號入 4號有電話到
搞過2次 都係等8個工作天

已經第十個工作天了......

3號先入嘅我都唔知等到幾時

25號入箱 過戶留牌
未有消息

3 月 4 已收掛號

續牌去長沙灣投遞箱洗唔洗比支票落去

仲蝕埋保險

我個陣等足3星期

今日去係咪都係入箱？

應該係啦 估計月尾都唔會開返

去完 未開

岩岩打去問 都仲未撚轉名

巴打想問 有保險冇牌費咁樣比人捉到罰幾多

唔該哂巴打

岩岩收到call下星期一上去搞手續

我都25號 仲未收到電話

入紙轉車牌，14號入左金鐘箱到而家都無消息
.....

更新
2月25號星期二入紙過戶
3月10號星期二對身分證
之前仲話5個工作天

ps屌你老母運吉署個留言系統廢既
留左成個禮拜先覆機

統計咗咁多個巴打多數都係8-10工作天

師兄 我同你同日入紙過戶
想問你咁快收到星期二對身分證嘅電話？
因為今日打去問佢哋話今日收電話係星期一上去對身分證

好似係$450

渣緊出街果時都係450？

運輸署咁搞法 啲人搵食車咪含哂撚

冇人用槍指住你 叫你揸車搵食，你有權唔揸

I mean政府嘅邏輯係咁

咁渣緊是咪都係450

聽人講好似14日內多數$450, 當然佢都有權拖你車.. 所以學popo話: 驚咪唔好出街囉

連登仔唔認呢個政權，點解要去運吉處過戶？？

應該咁岩佢開始處理25號既文件
我又打過去留言

今日續到牌費
5日前上網 book 今日順利去續
見到巴打話入箱要成十日
即刻唔入箱上網睇睇

你上網預約？

有無巴打搞緊續車輛牌照，入箱等幾耐到....

追post 啦 呢兩頁講緊啦

$450 + 牌費差價

係呀
成5日前衣家唔知仲有冇位

咁快手？巴打去邊間運輸署
我聽日都諗住去入箱整p 牌

通常咩number

咩意思

電話number 我驚miss左

星期六照推

我2號朝早係長沙灣入箱 啱啱一點掛號送咗個牌黎 無打過比我 祝大家早啲拎到

咁快手 之前有無收過電話

係咪牌費就黎到期?
所以先咁快做到俾你?

我10號到期都仲未有....

2158 xxxx

21號（仲等緊）

屌你老母

我過左兩日期喇

2月27號官塘入箱續牌，今日到收到7號到掛號。

想問宜家長沙灣過戶做到邊日

星期六政府都做野?佢打俾你定點

會寄掛號比我定係要自己去攞？

我留咗身分證副本所以要上去拎

竟然有人聽你電話？？？？？？？？？？？

留言 佢覆番我

21都未有消息

過撚左十個工作天 產佢老味啦

死啦 我二號先入

過戶？含得撚啦
我上次8日，今次13日 仲等撚緊

我明明係沙田整過戶續牌 一個禮拜搞掂 點解長沙灣差咁遠

沙田無得做留牌過戶，所以一般沙田都係快啲

郵差叔叔送信⋯

甩P

為TD同事默哀
已經做到死 都要比人屌

我都係呀屌

其實咁樣積落去
只會愈黎愈耐
清既速度慢過新申請

有無師兄知，長沙灣門口有無TD25過戶表格可以拎

唉, 支票都未扣數, 27號入箱續牌

香港政府做野既咩？

唉3號入箱，都唔知幾時先有

依家係咪填form+身份證副本+住址証明副本+牌薄+支票入箱然後就等運到？

早兩日去左

身份證副本係舊車主？
新車主就要等電話之後再上運輸署到對身份證？

有無師兄知而家接唔接受walk in過户

剩係新車主就得 有咪比埋囉

應該唔接受

舊車主要留牌係兩份form交埋一齊
定分開搞方便D

今日都仲未扣數

星期日點扣

你班仆街返工未啫？人工都加埋比你想點？

唔係辛苦就代表係免死金牌，有冇稔過係d管理層用錯方法所以搞成咁，一直好努力做低效甚至係錯既野唔通唔屌咩

本來過戶係半個鐘既事，依家投箱/郵寄只不過係將條人龍由睇到變成睇唔到，要做既文件一樣係咁多，就變成要10個工作日

政府工我當朝9晚5，中間一個鐘食飯，working hour 即係7個鐘，10日就係70個鐘。用140倍既時間去處理原本半個鐘既野，我當點樣疫情影響或者分AB team都唔會誇張到140倍掛？

所以係咪上面班老seafood 怕死唔番工，搞到d野積住冇大sir 簽名endorse？

其實根本成個system可能電腦化, 唔講過戶, 續牌, p牌換正式牌, 仲要人去排隊真心on9

TD 想朝9晚5?
發夢就有份
做完COUNTER入面仲有大把FILE要清
資料不全要通知你地補交/寄返比你地
搞完一大輪其他嘢無時間做

老屎忽日日射波 新仔要硬食
啲客帶漏文件做唔到又屌一餐

呢個係政府嘅通病
我純粹覺得TD前線員工慘
要怪就怪班膠層

13號星期五 港島果邊仲有位預約續牌費
有需要既巴打快手

同意到仆街

同埋佢地係番9粒鐘36分鐘
要幾撚垃圾先會拖撚到30分鐘變10日
3月1到今日都超過7個工作天

師兄心水清 莫非內部人？

有啲嘢做唔到就做唔到架啦
你份文件漏簽名唔通我代你簽名咩
我當1/3新申請有問題已經有排搞
舊嘅未清新嘅又嚟

膠層唔會理你做唔做得哂
唔通自願OT咁偉大咩
你會唔會無償OT打工呀？

利申 非TD人

咁份野完全無問題 點撚解又搞唔撚到呢？？
舊既唔去就唔撚開始落手做新？

唔做哂舊嗰啲點做新件呀？
一陣啲客又屌點解人地遲過佢交反而做佢先

咁咪on撚9囉
即係0900番工，發現有問題，出信通知完就唔撚洗做？
屌你老母臭閪

5號交form，好撚心急攞車呀屌

你睇多次我講乜先啦
時間就得咁多
太多問題件kick住點做得切？
想OT? time off賺埋得個睇字 唔比你放
TD出名閪 好大原因係因為有你呢啲閪客
係又屌唔係又屌

希望你真係唔係運輸署人，完全反映到你（地）辦事效率點解低撚到咁，成班懶閪aco鳩嗡就叻

都係果句啦
2月24 投箱過戶套牌，搞撚到今日都係無聲無氣，真係唔撚明忙到咩程度先會30分鐘完成既野要搞足10個工作天起

又或者等咁耐係應份既

有啲嘢嗰係你想做就做到 制度問題
正如有啲位可有可無 有啲位就做到仆街
調配人手就可以解決到
但你覺得政府會咁做？

都係嗰句
我鄧TD同事慘咋
日日做死都要比人屌

唔係

師兄 想問你24號交過戶喺邊度交同有冇做埋套牌
我25交都係仲未有 但打去問佢話手續已經做咗
係未通知上嚟拎 完全唔知佢哋想點

長沙灣 有套牌
我上星期五朝早打過去 佢話未做手續

轉名過戶洗唔洗入箱 正常返未
運豬處電話打唔通 屌佢老尾

梗係未撚正常...

做好但唔拎得咁慘

下 以前一日搞掂
依家搞兩個星期都未搞掂
唔係你班政府同事廢係乜野？

又唔諗吓肺炎唔齊人要輪住返
成日講平時平時

林鄭我相信佢都係做到仆街
大家都唔好屌佢

廢就廢啦 港共政府狗

痴孖筋 為屌而屌

唔係一日，係半粒鐘
半粒鐘拖到變10個工作天

續學牌係咪真係10個工作天就可以收到掛號信

好撚on9
其他section咪又係要清backlog 唔通finance又話要推遲喇喎 又唔見佢地出糧要遲十個工作天 dllm運輸署

幾撚戇鳩

上面成班人真係西撚到, 覺得個世界要圍撚住佢地轉咁

利申: 唔駛又諗住屈人做td 啦, 我就等緊個p 牌嘅, 依家個安排係咁都冇辦法架啦

再搭單問, 首次申請學牌入唔入得箱?

係 典型香港人心態
我夠等緊過戶啦 係無就無架啦

咁樣想買車點比錢

bro整P牌 係咪都係投箱

我25號交甩P甩到今日都未甩到架車都死晒火

學轉p
過戶 投埋箱成個月？

等到好辛苦

我都係 但個個係到屌 就好似啲藍絲係人地門口拍門要口罩一樣

同問⋯ 之前就話一齊上去搞 一手交錢 一手過戶交車匙⋯

Ching 你等左幾耐？

政府呢個系統 係落後人地幾多年
一個疫症冧左

2號入箱 預咗等

我5號先入，前車主又急，我又急。停車場又要新牌簿先申請得。

過戶 打比我叫我聽日對身分證 是否即日轉到手

好似係 恭喜你

我架車擺咗成個星期無揸過

屌明嗰種感覺，架車俾左一半錢，但仲未掂過架車

係 廢事有咩意外就好麻煩

因為仲未收到新行車証
又驚架車太耐冇著冇行
我就嚟要開住架車係停車場裡面兜圈

屌你老母運輸署

希望今個星期有啦，雖然都冇乜機會。。

想問下而家申請國際牌係咪要check機票？

你哋都叫預到等幾耐。我等過境組等到天荒地老都無回音

你2號入箱梗係咁諗喇
有無諗過人地20號入箱仲未收到call

想問運輸署個箱 過咗辦公時間係咪都有得入？

行車證續牌會唔會處理得快啲....

巴打幾號入同邊間？ 想參考下

佢話冇, 但我唔肯定

我想問換車嘅話
要同保險公司更改舊保險嘅資料
但係要寄返去
有咩方法可以星期四前拎到臨時保單

定重新投保 取消舊個份快d？

萬分感激

P轉正式, 26號寄, 今日仲未入支票
岩岩又交一個月停車場

或者我可唔可以唔夾保單 之後先補交？

又一日 又冇電話

又收唔到電話，好似等大學offer咁，屌佢老母

6點個陣收到電話了
26號放長沙灣過户

續牌仲未搞到

你試下朝早起身check一次預約有冇位
我本身排到25號 今朝一睇 星期13號就有位 港島都照去

唉，5號先放，有排等

我27號入左箱喇 冇得預約

巴打去邊間運輸署？

金鐘 我唔記得簽份form 佢即日打比我叫我聽日上去簽番 簽完比錢即時拎埋

我上個禮拜係沙田都係第二日就收到電話補交文件即日拎到

我聽日牌費到時係咪一樣可以出車?

頂 我琴日入左沙田個箱 交齊哂文件

其實係咪整p 牌快過其他服務？見啲人搞其他野等半個月都未有消息...

想問下我換車
自己名下車(A)賣比人，要留牌
再買第二架車(B)番黎，連牌買

依家既時勢係咪應該各自轉哂名
之後先套番個牌落新車？技術上有冇問題?
Cover note 因為有30日期限，應該搞得切

因為我諗如果我要等舊車套完牌
我先搞到新車，等成兩個月都搞唔掂

終於完成，祝各位巴打手續順利

Ching 入箱搞？

24號到今日？

兩次都係過戶留牌，全部長沙灣入箱
分別用左8日/15日

15日 cls

我都第10日啦，仲未有

姐係有份2號交？

212-220
224-310

好，唔該你

有冇人知觀塘過戶要搞幾耐？

想問如果過戶要搞咁多日
部車會照泊係賣方度 直到完成過戶先上新車牌拎車?

今日又無景

請問入沙田過戶會唔會快啲， 2號入左

繼續no offer, 屌佢老母
有offer果d 巴打唔好走住，係度陪下大家

3月3先去左深水埗入箱過戶
應該都要等到月尾

17號寄信續牌今日終於收到電話

你預足10個工作天個人會開心d

咁耐我3號先去投箱咁我咪月尾先拎到

百屌唔會成才.....

但好似好多巴打成半個月都無

我5號呀

我係賣家
我都唔係好夠膽揸架車出街
一陣有咩hi花 又麻煩
但係架車又唔可以長期擺喺度唔郁
真係好煩

架車擺左係賣家到
利申: 等緊留牌過戶

都合理
一日未轉名
有啲乜嘢事都係賣家負責

著車 空波踩兩下車震都可以

我都係，不過冇留牌，唔知會唔會快啲

我交埋支票添 冇漏野，兩份form一齊交

唉屌，等撚到好似買新車咁

lm

都岩

係停車場兜圈囉

人生第一架車，好緊張

想問下師兄大約幾耐要著一次車？

可以咪每日著一次係停車場兜過圈 過下癮都好
起碼最少都2-3日著啦 等舊打南磨郁下

唔該巴打，我兩日無著過車了3號入箱，行車證又到左期，唔知幾時先揸得

我7號到左期
咁岩部車上個月拎左去整
早2日先拎返 之後上網預約本身排到25號
尋晚一睇13號有位 之後今朝再睇 12號有位 仲要屋企附近
星期4有車揸

我屌，咁想問入左箱仲可唔可以預約

你D牌薄入晒箱預約黎做乜

我老豆入撚左副本

係咪唔得

寫明要正本喎

仆街咁係咪預約都得

點樣過戶呀屌
網上有冇得約過戶

岩岩睇左去到4月

做過戶入曬牌保正本，咁架車重揸唔揸得？

牌簿入左副本想問要重新投過定係會打比我補交返

你交副本佢正路抽左你果份睇會叫你上去補返正本 即日應該有得拎 睇彩數

依家搞到交漏野先係最快捷既方法

我想問依家過户係咪都仲要入箱定walkin都得

預約就得
冇約就入箱等10日

唔齊文件反而可以即做 根本係鼓勵人地
樓上仲有人解畫話d 人交唔齊文件增加佢地工作量

過戶冇預約呀，同平時一樣

其實唔明點解依家入箱會慢咁撚多
之前walk in仲多人啦

咁唯有等10日thx

師兄你諗多左喇，10就10呀，10個工作天起跳 姐係至少兩個星期

我26號寄，希望下星期可以收到

想快去觀塘搞，3號入箱 10號過到戶

金鐘係咪都要等好耐

拆左信齊咗即做得但唔齊又逐個約你地
人地齊咗收埋件都分分鐘未打到黎搵你地
唔齊咪仲耐
真心 唔齊文件嘅工作量大好多

唔齊件工作量大左我當然理解啦
而家係齊件就要等10日
唔齊件就約你上黎即刻做
咁咪越多人唔齊件囉

27號入箱續牌仲未有

邊個話運輸署打黎有number我果個打黎133琴日又miss咗call

等到地老天荒

辦事處外面係咪會有form拎？

27號？等下啦
我19號寄掛號都未有

仆街了 19號都未做 我24號寄掛號
一架商用 一架私家 過撚曬牌費
有一架比人抄左 一張變兩張 屌你老母運輸署

網上表格TD25有正本同副本 2份一樣
入箱係咪交正本就得？

兩份都要

好撚慘

gg 了, 賣家同我講淨係填正本就得, 入左箱了

副本係俾你留架，運輸署淨係收正本

我都無交副本

我都剩係入左正本

我唔肯定啦，但我記得2份都好似要。一份新車主交，一份舊車主交。錯左唔好屌

比你嚇死

巴打有冇交支票
支票背面要寫啲咩

要用支票
我就寫名 身分證 電話號碼

我係新車主，上星期入左箱搞過戶。我想問一問，舊車主想留牌，咁如果我收到運輸署電話上去搞過戶之後，係唔係同一日會抽埋新牌？同埋係咪要再申請行車證先揸得？

P 轉正式牌，2/26 寄一直冇反應，
預約今日去觀塘搞，十分鐘就拎咗

有新牌
未到期唔洗搞

Thanks 巴打先
即係如果架車行車證未到期，我換左新牌都一樣可以繼續揸？

巴打幾時book？而家book要去到4月尾先有

屌佢老母 深水埗運輸署個死看更 點鳩我
上個月中去續 諗住早成個月實冇死啦
我入箱果陣話冇支票點算
佢叫我照入 話有人會打俾我
點撚知一鳩寄掛號黎話要我補返先
屌佢老母廢老食撚屎
等到依家過撚埋期
都未撚收到

乜唔係日日有？

有一個叫咩續領車輛牌照、正式駕駛執照及申領國際駕駛許可證預約服務

27號入箱續牌 岩岩終於收到掛號
牌費過期日數: 2

屌你老母上個月20號觀塘入箱續牌費 依家未有消息 過期一個半月了

有冇辦法可以續到牌費，比多少少錢都得

我呢幾日睇都唔見有

人牌好多位喎，星期二book 架，其實日日都有位咁

我頭先search網上預約行車證續期，去到5月先有位...

車牌係好耐同好爆

11號沙田入箱過戶加續牌費
睇吓幾昤先搞得到
利申: 牌費已過期一個月

5號到期 架車擺係停車場成個禮拜無動過了

我明，我架車都已經兩星期冇郁過

Ching 知唔知攞p可唔可以用依個預約？

應該可以 但係問題係booking 到4月尾5月頭先有
比埋條link你

所以都係得番入箱同寄信

打邊個電話先有人聽，兩個星期啦

今日打左SSP 辦事處個電話20幾次有人聽，不過都係一層接一層咁話幫我跟進。得個吉

我唔知lu 你咪照book 得咪得唔得咪算

第49日........等

????????? 49日？

過境組，等澳門市區配額張禁區紙

頭先打左去，叫我留電話，車牌，會覆返我

同我一樣呀巴打

不過宜家都未打黎

通常第二日覆

搞錯我19號掛號寄
到今日都仲未收到

好撚心急 3月3號入箱而家都未有消息架車擺係到就黎封塵

又一日。聽日都無就下星期見

唉我26號入到而家咩聲氣都無

放心，聽日有都係下星期一做過戶

星期六冇架？

7號寄信
申請學牌
到而家都未有信

通常要等幾耐？

有冇睇過銀行扣左數未

我27號搵車行攪過戶，琴日（11號）攞得

而家過戶係咪要入箱

樓上有位師兄又係26號入箱過戶，10號拎得

有冇手足知我賣車過戶留牌，同時買另一部車套牌，但未有留牌紙咁新車係咪搞唔到過戶住，因為保險跟舊車（唔肯定）另外留牌要行車證正本，咁申請留牌途中我係咪冇得揸車出街 希望有人解答到，好撚迷茫

28號長沙灣入箱過戶 今日終於收到電話 下星期一拎

足足10日

2號金鐘入箱續牌.... 宜家都未收打電話...
好想揸車呀

恭喜你
我10號先入箱過戶留牌

仲未有電話

屌你老母 今日收到。
20號入箱 計20號續期 依家行車証到19/02/2021。撚都幫你含埋

又一日啦 屌你老母運輸處

你仲癲撚過我
我224入箱搞，10號收到，行車證都係計224
你老味閪你total廿鳩幾日

供參考 3月2金鐘入箱過户留牌齊野
今日打黎約星期一對正本身分證
預11個工作天拎到就差不多

點解你地咁耐？我26寄，5號就收到正式牌了

做既野唔同呀師兄

真係用到盡10日，屌TD班中高層老母

我19/2號寄出續牌費，今天終於收到了。早幾日留過言都沒有收到回覆.....

第50天，好矛盾

親身去過運吉署問過主任 駕駛執照處理時間係快啲 沙田依家先處理緊上個月28號既郵件 佢地每日都會將投遞箱入面既信寫日期 各位要過戶同續行車証既就真係要慢慢等 不過建議預約時間去運吉處搞 唔好入箱 入箱十世都未到你

今日去到個時笑到我仆街 出面個班人係咁屌
我：
主任：
：主任你依家出去俾人屌死喎
：打死我啦 打死我啦 我都諗唔到點搞
笑撚死我

又要等下個星期

我今日打去問話做緊25-26號既件我27號

有冇人知長沙灣過戶做到幾號？

屌又話駕駛執照快啲既
入左箱搞p 牌6日都未見影
支票都未扣數

我28號 今日收到

邊間運輸署？我8號沙田入箱無哂影。。。

佢寄掛號寄十世

大家記得攞駕照寫 可親身領取 唔好等佢寄掛號

咁耐

3號入箱 今日收到電話星期一拎

師兄邊間咁快
同埋你係過戶定咩?

續行車證

3號 今日收到電話下星期上去

咁都幾快喎，我5號放，希望快啲有

我想買 我已經入左箱做手續
賣家都已經比埋架車我仲用緊舊車牌
我可唔可以照拎架車去車房驗車
係咪整係睇底盤號碼？

same 集氣

3月1寄過戶到今日都冇消息
早幾日打電話話會跟進
我要拎車呀 屌你老母運輸署

3月3日長沙灣入箱做過戶
琴日買家收到運輸署電話 星期一 轉得名

我想問個時間係佢定俾你？定你幾點上去都得？

上網續呢

我冇詳情問個買家
不過個時間應該係運輸署俾佢
淨係買家上去

你意思續牌費？

白痴問題
行車證5月初到期
我而家續 係會續到21年5月 定 21年3月 ？
係咪而家交定差唔多 唔想塞住大家

係呀

5月

你3月尾整定差唔多啦
你而家續最後都係去到21年5月

冇得上網整
你最多都係上網預約時間去運輸署搞牌費

潛水先

舊車主比左車我 未過戶
但車牌幫我轉左新
三月尾牌費又到期

我又約左20號上運吉處續牌費
可唔可以順手比埋資料佢做埋過戶？
唔係好識

如果一次過寄又得唔得

無支票

幾撚時先有快期排呀

所有停考時停左ge 人都排晒就有可能了

我見啲二月尾既人都有晒期四月頭
希望佢今次話23號開就真係23號開

屌 無留意原來行車證3月7號到左期
網上預約去到5月頭 食撚得屎了

入箱仲快

尾期好似排得, 冇快期姐

應該都係入箱
不過唔知張支票要寫幾多錢

牌費到期都可以唔記得

係 柒左

巴打想請問下你會唔會知，運輸署打俾你之前支票係咪會過左數先？